[MSMD]新加坡新增142起病例 140起為本地感染

source:
我國今天（8日）新增142起確診病例，其中140起為本地感染病例，創下單日最高紀錄。我國至今總病例累計達到1623起。

衛生部在文告中說，新增的病例中只有兩起是輸入型病例，其餘的140起都是在本地感染的。

本地病例中的55起跟已知的感染群有關，13起跟之前的確診病例有關，剩下的72起暫時與之前病例無關。

monkey see monkey do
monkey do monkey sick
monkey sick monkey die

坡仔呢單好奇怪

一名32歲印度籍男子今天（8日）在家中病逝，之後才確診感染了2019冠狀病毒，當局正在調查他的死因。

根據衛生部文告，死者是第1604起病例，持長期證件。

文告說，男子昨天（7日）在國家傳染病中心接受冠病檢測後，回家等候檢測結果。他的胸部X光檢查顯示，他並沒有患上肺炎。

男子今天在家中逝世後，確診感染了冠狀病毒，他的死因仍在調查中。

無病徵，肺無花

無病徵都無啦啦死左

輕症患者，早兩個月武漢都有好多
行行吓喺條街度暴斃